(好長)比男朋友誤會我綠佢真係好無助好傷心

我同男友long d緊,
我床頭有隻miffy,有次facetime果陣我就攬下隻miffy
佢問我隻公仔點黎,夜晚訓教有無攬過,我如實答佢有,我自己係唔攬野訓唔到果啲人黎
隻miffy係我初初一黎到語言學校第一個識既朋友送,
佢係男仔黎,加上間學校得兩三個香港人,佢又同我同年,就一直都幾fd
佢係對朋友好好,不論男女.
佢咁啱見到miffy所以送住比我當生日禮物

其實我決定如實答佢係因為之前我係佢朋友口中聽到佢買三眼仔公仔比我
但我無收過,就問男友係咩事,佢就話有個女性朋友之前幫左佢好多,
所以買黎多謝佢,但怕我亂諗所以無同我講,咁我聽完都無乜野,因為我好信佢
所以我就覺得如實答佢都無問題..唔會介意..

跟住男友就cut我線無理我
第2日就話覺得佢綠左..話我同個男仔有野
我點解釋都無用..佢唔肯聽..話我有攬隻公仔都夠晒,心都碎埋..
仲話咩''我地完左?' '我睇到隻手震晒..係咁喊..
佢仲話唔知我仲幾多野呃住佢..我真係無野呃住佢架..
我一直一心一意對佢..日日等到佢覆我wtsapp已經開心成日..
佢嬲我就即刻哄..之前我係香港仲拎埋湯去佢樓下等佢哄佢..
日日都會講我愛你,分享生活細節,唔通我日日所花既心機心思都唔值得佢信任...?

我知道我都有責任..企係佢角度諗,比著係我,我都會好難受,
我知錯啦...求下你唔好咁樣啦..我知你認為我攬住隻公仔個腦係諗住個男仔
但我真係無..我一得閒就會睇返我地影既相,wtsapp對話,
日日都好掛住你,我仲邊會有心思諗其他男仔..
我真係得你一個架咋..
比自己最愛既人誤解真係好難受..
我到底可以點做..

多謝你地睇晒.我呻完無乜事啦..
我抵死姐

我做你bf la..

叫你男朋友上少啲連登啦

有冇諗過只係佢搵藉口？

唔想睇真係無乜所謂
sorry啊我發泄下喳

多謝你睇左
丿丨一ㄱ

咁點解唔買過第2隻公仔？
你要公仔攬住訓定係一定要果隻miffy?

我家姐都係咁講..
但我相信佢唔係

小朋友咁 收皮啦

屌你老母啦
隨便收其他男仔送既野
仲要晚晚攬住訓

你想要公仔攬你唔識叫男朋友送隻比你？

唔係long d都嬲啦
更何況long d 本來已經無安全感

要挽回首先掉左隻公仔
順手同個男仔永不聯絡
先仲有多少機會

上面果堆肯定拖都無拍過/垃圾mk仔

分手啦 小朋友拍拖咩
你第時同異性朋友出街食飯都唔撚比呀

你老母臭閪就藉口
搵個女仔送隻錶比佢日日戴住囉
睇你又好過唔好過

一個疑似假膠post已經照撚曬啲mk仔出黎

朋友黎姐
呀妹姐
家姐姐

人地送既禮物姐

避嫌都唔撚識？

咁其實知道自己女朋友晚晚訓教都攬住第二個男仔送既野個心又好難吾up住up住嘅

我知道啦，明白
我已經收埋左隻公仔
其實一直都無同個男仔keep住傾計
一個月約食一次飯
我已經一直挽回，希望佢原諒我
多謝你啊巴打

臭雞 仲搵人食飯 抵你比人飛 唔好害人啦

有樣野叫避忌，唔係話信唔過你，係信唔過你身邊既人。

我已經明白啦..
我知我好傷佢心
我一定會再更加珍惜佢
咁長多謝你睇晒..

btw,打返正字啦,係“唔”

擺撚到明啦，
出得國都起碼18歲。
有無咁on 9呀。

結婚前，不要有性行為
結婚前，不要有性行為
結婚前，不要有性行為
結婚前，不要有性行為
結婚前，不要有性行為
結婚前，不要有性行為
。。。。。
。。。
。。。
。

影條片真係掉左先講
收埋無撚用

你放係到都算 夠膽死抱住黎同男朋友facetime 條仔咁都忍就on9啦

有拍過拖既人基本都知

話無問題啲A0狗/mk仔好撚可怕

簡單啲講 你男朋友好幼稚 我ex都係咁同我分手 嗰陣我傷心咗好耐 因為我以為同佢可以長久咁行落去 然後到我而家同現任一齊先發現ex以前諗野係幾咁幼稚白痴 而家佢仲會周不時同我講佢有幾後悔 完全wfc

女人果然係女人
不出所料

通常覺得冇問題嘅都係女人

仲只係''收埋''隻公仔, 人地叫你dum撚左去呀
仲要間中食下飯, 食屎啦你

抵你自己攞黎

即係你男朋友送公仔比女仔 都係因為鍾意個女仔？🤡

低死，根本就唔應該收非異性禮物，仲話去食飯 正臭雞

但依加的確係我傷害左佢先喎..
佢氣上心頭先唔聽我講

有無諗過你男友cut線果陣
其實屌緊第二條女

鷲哥: 臭雞就係臭雞，根本唔識做人
同你講多都哂鳩氣

係我抵死
你鬧得好啱
以後有佢嘅場合我唔再出席
隻miffy我未dum到住啊..星期六先到可燃垃圾日
做乜都得，只要男朋友原諒我同信我就得啦

你唔避忌下又真係你唔岩既
其實你應該一早備定案，有個男仔fd既存在
有啲說話係唔同時間講有唔同效果。
講定先就係備案，比人拆穿先講就係解釋。
你仲要Long D,你呢舖真係自己斷正

BTW，都希望樓主箍煲成功

收皮啦
屌你老母死臭雞
正賤種

您自己都有問題喇 人送俾您就要？仲要攬住訓 正八婆您男朋友嬲您正常 低您死

你男朋友送公仔比女在先 重話驚你亂諗所以唔講

不過講真 樓主想氹返男朋友嘅就避忌下 扔左隻公仔佢 不過你男朋友咁幼稚 longd實好多問題

留明
樓主你都係算啦，唔識做人女朋友
btw, 過幾日等佢下左啖氣，你先再揾佢啦，但你要有心理準備佢會將個感情投射左去第2個度，再冇咁鍾意你，畢竟係外國，大把野玩，新鮮感

其實我次次出席聚會都有講明有咩人
呢個男仔既存在都有話佢知
但我就無講過隻公仔既事
我依加超級內疚..

多謝你幫我打氣

你就撐唔落架啦, 收其他男仔野, 仲食下飯添..快快手dum撚左佢啦仲收埋.
但你條仔都on99啦, 咩女仔幫左佢咁多要送野比人呀, 叫你條仔將心比己啦, 女朋友收人野唔得, 自己送野比女仔就得

雙重標準

痴鬼線，收隻公仔就話人係雞

樓主你係有唔岩既，錯在唔識避忌囉，
如果我女朋友晚晚攬住其他男仔送既公仔訓，我應該會嬲到爆炸

但嬲係一件事，事實係樓主的確好愛你男友，你的確無帽你男友，我諗你男友下左啖氣會好d既

希望你煲鑊成功啦，加油

啲CHING講得好啱
你拍片dum撚左隻公仔佢
Dum去啲勁污糟既地方(有積水既垃圾房)
再整啲手工野寄比佢啦
加油

帽事嘅

女人邏輯: 男朋友知個男仔存在=解決唔會有綠帽

樓主錯在要問起先講隻公仔同晚晚攬住第條仔送既野訓, 係呀你好鍾意你男朋友但作為男人係愛你既一定會呷醋, 你傾傾下突然攬住隻公仔係人都覺得奇怪啦
不過樓主男朋友都唔好得去邊, 雙重標準到咁, 但唔代表你要同佢一樣, 總要有人行先一步既

Long D 最緊要大家互相信任, 唔只自己要信對方, 都要做好自己等對方安心, 加油呀樓主

賤女人

係，雖然我攬隻公仔時個腦無諗個男仔，但係男友角度成件事唔同，我真係好錯，我真係超級超級內疚

多謝巴打

仲講

爆佢菊花啦

其實係你綠左 正所謂剃人頭者亦剃之

你條仔9成自己身有屎
放棄吧啦

樓豬條仔分明上得連登多

樓主唔理你係咪假膠

不過理性分析你條仔只不過係借呢個借口同你分手

老老豆豆你係有做錯，但唔係嚴重到要分手

明顯佢已經對你淡左先會咁

如果仲好愛你，點會捨得就咁就分手，你say 晒sorry 又剩，點都會比機會你，最多要你做絕d 例如掉左隻公仔同block 左個男仔之類

但唔會咩都唔做就話分手

如果你真係佢心入面既女神，點會捨得就咁就完

其實隻公仔送比d小朋友會唔會好d..

其實嘈交前兩日我寄過封信比佢
希望佢呢幾日收到會心軟肯理下我

係囉 專制到 佢送公仔俾條女又無人屌
唔係話攬隻公仔無問題
不過要屌就公平少少啦

真係鍾意嘅話我覺得要分開下 返黎唔洗再long d先再算 long d好難keep 好多都會不歡而散 等大家都成長下再睇下有冇得一齊唔係件壞事

佢自己買公仔俾第條女就無問題？

你問佢可唔可以掌門人super啦

唔要公仔公仔會好慘 上面仲話要掉去垃圾房有水積嘅地方真係無良心

你真係唔要可以畀我保管
I'm the Guardian of Plushies

咁其實好多女仔唔係將公仔淨係睇做死物
佢嘅身份係Miffy而唔係一個男仔送嘅公仔
仲話咩要掉咗隻公仔

你見住男朋友一路用住異性送嘅野你又會點諗
即刻你本人係唔介意 唔代表佢唔介意
每個人有唔同嘅標準 作為另一半就應該要避嫌

所以拿拿聲將隻公仔掟左佢 仲要拍埋片做證據
Longd小小野都可以搞到咁架啦 因為失去左安全感

雞姐係雞
咁咪唔好掉囉

你所講既我都明白
但我都想盡力去挽回一次
因為我自己仲相信佢係愛我先咁樣
同埋佢又唔係直接講分手
佢 : 我地完左？ 有個問號咁樣
佢啱啱覆我話佢好傷心，我會盡全力去哄返佢

多謝你啊巴打

死臭雞

多謝你啊
我真係真係好愛佢
我願意為佢做任何野
只要信我就得了

掉你老母呀
將你粒玻璃睪丸掉落街呀柒頭
還掂都冇撚用㗎啦

你條仔唔飛你都真係對唔住自己

你咪攬撚住隻公仔過人世
一睇就知係連燈小學雞
你老母比狗屌緊呀
仲未高潮嘅話我幫手屌埋一份

想多謝人幫咗佢最多咪請食飯，男人老狗特登走去買公仔
你去8下佢哋係咪一齊咗先啦

係咪得我覺得好小事？
人地朋友送隻公仔 樓主人在外國
冇人冇物攬住訓好正常姐
其實樓主大可以呃鳩佢條仔
話係自己買黎攬住訓
搏返男友關心轉頭都得啦
屌 連登太撚多毒撚
樓主下次意識到呢個問題咪撚上連登問啦

人地送個公仔想屌你個閪咋on99

又係Long D呢回事。難搞。

真
先離間後安慰

咁係咪唔收就冇得屌呀？
樓主要比佢屌 點撚樣都屌到架啦

收埋既話你預備分多次手

成熟大男人 一隻公仔都包容唔到
郁啲就話人係雞 唔知邊個小學雞啲呢
趁仲細就好捐返入你老母個閪唔好出嚟柒啦 過多幾年塞唔落呀

但男人做返同一樣野就覺得好撚柒有問題

臭雞 攬miffy啦你

又唔係我包容唔到 係樓主男朋友包容唔到呀
我只係提供一個方法令佢地復合
真正成熟嘅人就唔會做出d令對方難過嘅野
所以話雞姐係雞 根本就唔識做人
放你呢d臭雞港女出黎真係為禍人間

一睇你既留言 一睇就知唔係厹就臭雞
好撚大方呀你

樓主一係帽左，條仔借題發揮
一係樓主男朋友係上太多連燈嘅on9仔

己所不欲勿施於人
公仔似係導火線而唔係主因
有異性行到咁埋都唔避忌下
Long D 睇唔到實會亂諗

所以我咪話樓主係臭雞

”佢係對朋友好好,不論男女”

佢個好男性朋友味就係咁大方

咪*

咩啊，上面唔係話樓豬條仔都有送公仔俾第二條女咩，咁樓豬都冇懷疑佢啦

郁d就話人雞？
隔住個mon都有浸臭雞味

提供方法令佢哋復合 好撚偉大呀
一出聲就話女人係雞 咁撚小學雞
樓主男朋友亂咁諗嘢 樓主唔難過咩
成熟嘅人唔會傷害人 但唔係講緊呢啲庸人自擾嘅傷害囉
我真係未見過成熟嘅男人咁小氣咁重疑心
btw我係紅巴

發現厹

其實你先係畀人帽嗰個呀白痴
搵籍口咋
唔好逼佢講到咁白啦

睇唔過眼屌你班小學雞 咁都係厹
係呀我係幾大方嘅 多謝讚賞

唔怪得仲係處男

好假

公仔呢啲嘢可大可小

是咁的
我女朋友之前同我個fd搞埋一齊，佢哋死口唔認咁算9數。
之後有日幫佢執屋，見到一隻之前我個fd送畀佢嘅公仔，佢第一時間收埋，我同佢攤牌話我知個公仔係xx送，而你又知我唔鍾意佢，你掉咗佢好無？
佢話好鍾意唔想掉。

完。

係child登講正常人講嘅嘢都係厹
幫女仔開門係咪厹呀
幫女仔擔遮係咪厹呀
幫女仔拎重嘢係咪厹呀
夜晚送女仔係咪厹呀
毒撚真係得人驚

你都係度下自己條鳩幾長先啦哥哥

你度埋一齊增加個sample size呀

原來真係狗公黎

我明白啦 公仔呢d咁貼身既野真係可大可小，我都好明白我男友點解咁嬲，但佢覺得我直頭綠左佢...呢點係我最無助..

所以咪你dom左隻公仔 最簡單洗脫嫌疑嘅方法

駁又駁我唔到 淨係識玩標籤
標籤我係狗公係咪即刻覺得自己巧威威呢

係連登女人真係原罪
明明條仔送公仔俾第二個女仔在先就無人理

其實你兩個幾襯呀 兩個都唔識避嫌

唔係標籤 而係事實
同厹根本無討論空間

我唔明囉 個男夠送公仔俾個女仔啦 可能人地日日都攬住訓 樓主都未嬲啦 佢憑咩嬲 e種人唔要得啦 唔會企係對方角度諗 兩個字講晒自私

你咪繼續自high囉
唔夠人講就要搵下台階
果然係child登仔

佢自己都送公仔俾人仲瞞住你啦
雙重標準

屌佢自己都送公仔啦 正撚樣

呢個真 依家啲小學雞駁人又唔識駁 淨係識話人係咩係咩 好撚低質

點呀 你條女同你老豆一齊左要搵第二個呀

樓主係日本讀緊書？好葡萄

咁係樓主想復合姐

你個名 啱啱睇完叮噹妹

個男仔自己夠送公仔畀第二個女仔朋友啦

而家女朋友收咗第二個男仔禮物又要呷醋

雙重標準到

屌， 打咁大篇文原來係假膠

係啊..唔洗葡萄..
唔走唔知香港好

下咩事.邊句你覺得假膠

以後有佢嘅場合我唔再出席
咁你咪唔洗番學?

語言學校grad左啦..

冇追曬po
但你條仔送男仔比女仔就得
人地送公仔比你就唔得？
你係on9在喺條仔面前攬姐
但我覺得收公仔本身冇問題
唔通人地送比你你話我有男朋友所以唔撚要咩
同埋食餐飯就話人係雞嗰啲
係咪拍完拖就0social
利申 我覺得單獨食飯前申報同會報平安就冇問題
不過你條仔咁on9 唔long d 都遲早散

其實我無攬既話係唔會搞到依加咁.
佢係見到我攬所以咁傷心..
我真係好內疚啊..
我次次都會報平安
係今次搞成咁
我雖然比佢誤解好傷心..
但佢比我更難受

錯 係臭雞果然係臭雞

你EX想睇下有無閪屌姐 以為掛住你咩

樓主條仔咪送公仔比其他女，又唔見你地話，連登仔真係⋯

連登仔識女就得，條女發脾氣就臭閪小器，條女識仔就唔得，攬隻公仔就帽人 ，咁樓主攬住女性朋友送嘅公仔咁樓主係基。不如綁住條女或者斬哂佢啲手手腳腳，咪以後唔會識其他人，又唔見你屌樓主條仔送野比其他女，咁講條仔都帽緊樓主

笑撚死
利申睇晒

樓主識分邊個戴綠帽未
戇鳩少陣

就算真係因爲佢小器
都唔會因為一隻公仔而挽回唔到

你咪放長雙眼睇下個禮拜條仔ig係咪有新女

其實偷食就好正常
拍左咁多次拖未試過唔偷食
但樓主太撚蠢屙屎唔抹屎

哈哈 下次小心啲囉
無架啦，你真係諗吓未必有得返轉頭。
有得係番埋一齊你地兩個要好好傾下，雙方唔應該存在霸凌但係必須尊重。
始終你咁樣樣日搵佢都會攰，你仲要讀書呢。人生仲有好多嘢要兼顧。加油希望你可以同返佢一齊。
見你係日本讀書，你讀緊咩呀？

利申：澳洲JJ過來人 long D分過手比人綠綠過人，先知道呢個世界好大，好嬲當初唔花時間去玩。Queensland同Perth都未去，我真係屌出黎

兩個都戇鳩小學雞，屌你老母一個就自己送個公仔俾人先唔講自己女朋友知，另一個就屌你老母攬第二條仔送嘅公仔訓教。

先講你個戇鳩男友自己送個公仔俾女，但係唔講你知，有乜撚好驚你誤會，你老味你之後先知返件事咪仲以誤會，但你又好撚野咁當無事，但點解佢要咁做先？有乜野好滿你先？係唔係本身同果條女有小小野呀？如果唔係完全無需要唔同你講。

再講你個臭西，LD本身都夠唔穩定，你仲收一條仔嘅禮物，仲要攬撚住嚟訓，嘩我屌你老母我見到都心寒啦，理西得你本身係唔撚係要攬住野先訓到，你望撚住個公仔，其實某程度上都會望起送俾你個啦，屌你老母你自己係唔撚係西痕，你自己先知，我當我真係誤會你，你老母戇鳩兩個字你一定當之無愧。再加上站喺你男朋友角度，見到自己條女攬撚住第二條仔嘅禮物訓，仲要LD要呃一定呃撚到，因為我都無法證實，仲點撚樣信你？

第三，你果個乜鳩同學，唔撚知識咗幾耐，隨手送禮物俾女性朋友我真係未試過，除非我想屌佢，乜撚野對男女都咁撚好，好還好唔撚洗送野掛？擦好感度呀？唔係話送野唔撚得，你都要有個名堂，生日嘅咪送囉，你老母隨街見到個公仔，覺得適合你？買俾你？點解呀？諗唔明，呢個同學想唔想追你呀？你知唔知呀？俾著有個咁嘅人喺你身邊，而你男友又唔喺你身邊，你老母你係你條仔你驚唔撚驚呀？你試下同佢講你男朋友因為咁嬲撚咗你，睇下佢會唔會打蛇隨棍上，食撚埋你？

總結就係你戇鳩或者你仆街西痕在先，再加上你條仔本身已經有d野，你一做咗類似嘅野，令佢諗返起同樣嘅事，咪咁柒大反應囉，仲要加埋LD，煮返一碟咪咁撚樣囉，係就係依家個面就一撚定係你錯，你唔想散就認低威，佢仲鐘意你，講多兩講一定心軟，唔會恨心到咁，唔撚好痴返個同學到，個公仔唔該返香港之前掉撚埋佢，除非你同現任散咗啦，咪keep撚住囉。如果認極低威都唔得，自己知咩事，好自動收皮，因為你條仔已經有第二個，你點講都冇用，到時你咪叫個同學慰藉下你囉，如果你又西痕，佢又想屌西，人在異鄉，難得識個同鄉，大家心靈上自然少層隔膜，咪粗粗地用住先囉。

最後如果你老母西係假膠嘅話，你全家除咗你之外喺香港俾大貨車撞死。

你係連登打話你幾後悔幾愛佢，但你既行動令人懷疑你有幾成真，仲話一個月約食一次飯，你咪再話係單獨約出黎食添啊，再係度比人屌多幾鑊，若果係我女朋友咁樣做應該block埋你wtsapp，唔洗洗你話日日係度等，男人最忌帶帽，見到你咁樣，比我着就趁未正式笠到黎快手除定先

好幼稚

依個真 弱撚智

佢自己送公仔比人就得？

基路難行

反正都綠左人就放過人啦，好人好姐會攬住另一個男人送既公仔訓，話無野都無人信啦，你呃到人都呃唔到自己，咁咪換左個男朋友囉，男人老狗送得隻公你比個女既都好明顯想溝你，洗咩仲哂時間揾番個ex

佢又小器又double standard，你唔問下佢送三眼仔俾人嘅時候有冇諗過你咩感受？

如果送公仔收公仔就係有嘢，咁你男朋友會唔會都識得諗自己送公仔俾人嘅時候對人並非完全冇意思？

頂住啊你

啲留言竟然咁正常 連登有救

唔識避忌既女人 根本唔識做人女朋友
只會令到對方唔開心
以後仲會再發生
因為你察覺唔到有問題 呢個先係問題

"第三，你果個乜鳩同學，唔撚知識咗幾耐，隨手送禮物俾女性朋友我真係未試過，除非我想屌佢，乜撚野對男女都咁撚好，好還好唔撚洗送野掛？擦好感度呀？唔係話送野唔撚得，你都要有個名堂，生日嘅咪送囉，你老母隨街見到個公仔，覺得適合你？買俾你？點解呀？諗唔明，呢個同學想唔想追你呀？你知唔知呀？俾著有個咁嘅人喺你身邊，而你男友又唔喺你身邊，你老母你係你條仔你驚唔撚驚呀？你試下同佢講你男朋友因為咁嬲撚咗你，睇下佢會唔會打蛇隨棍上，食撚埋你？"

不能同意更多

人地都冇日日攬住

好成功搞散人又令大家覺得ex 小器又幼稚
狗公之中高手

誤會大曬 仲美化埋近水樓台既狗公
拍拖黎激心做咩

佢原諒左我啦..
雖然佢對我仲有少少冷淡
我呢幾日不停咁解釋佢都聽唔入耳
我明白佢係真係嬲我個行為
無論我對個男仔有無野佢都係好嬲
我話事實我真係無背叛佢無呃佢
咁就判我死刑我都接受唔到
希望佢可以原諒我攬公仔個行為

其實佢暪住我果單野佢正正就係想避嫌先唔講，突然同我講怕無中生有，呢樣野真係無問題，我好清楚佢係點
我知實有人屌
但好多野得我地兩個先明..
就係因為平日每日累積落黎既感情令我無論點都唔想放棄呢段關係
佢都係愛我先嬲到咁

當然我自己都好仆街，無避嫌無做好自己等佢安心，我已經不停反省

我已經好清楚明白反省過好多次，我唔會再比d事發生

雖然你係咁屌
但都好多謝你睇晒仲打咁多野
我知道我點解釋佢都聽唔入耳
你上面所講既正正就係男朋友既角度
點都覺得有野
佢話佢信我，但始終有條刺係到
我會努力同佢修補返好
我同佢long d前經歷左好多野
我同佢都唔想輕易放棄..

絲打特別係外國
防人之心不可無

我知道啦
多謝你

懷疑只係借口，long d先係原因

有冇諗過點解佢咁冇安全感

收埋？ 真係抵你， 掉撚左佢啦仲收埋

咪撚亂教， 分左返唔到轉頭一定

利申： long d 4年讀女仔科， 捱到佢過黎結婚

咁你咪慢慢解釋比佢聽， 綠左就講個大話呃佢啦， 仲老實講男仔送咩， 條仔又係on99

但佢送人個單就認真有d怪

我不停解釋
但佢叫我唔好再講呢d
佢話我點講佢都聽唔入耳
果下我先明佢係嬲我攬公仔個行為
之後佢話佢信我但有條刺
咁我就放棄解釋
直接叫佢原諒我攬公仔個行為
我點解釋男仔都係接受唔到個行為

其實呢 ， 信任已經破壞左，刺已經種左落大家既心度，

無論幾多年後，你地仲一齊既話，

一發生啲負面既事點都會諗返今次件事，到時拎返出黎講，吵得仲甘，成為分手更加決絕既原因之一

不如而家豁達啲，放手，搵過更適合既人好過啦

補充返
勸你就唔好掉隻公仔
男人提得分手 唔係變心就淡左
仲要你long d，咩都做唔到
除非佢同三眼仔條女玩完
唔係你都冇乜機會復合
不如趁依家考察下個miffy仔仔要唔要得過
你ex靠唔住

淫婦

吾你老母

抵你死啦 臭雞

Longd太耐你西痕

做你女朋友真係慘

扺死 自己冇腦
正常男人都會亂諗啦

你男友頂唔順long d 架啦
到你返到香港就發現好多綠帽係自己頭頂

犯賤

因為咁少事而嬲 分手算啦
兩個都唔成熟

樓主係蠢姐，罪不致死

不過...雖然同異性做朋友係無問題，但我勸樓主都係同你個男仔fd疏遠d

一個男仔無啦啦送公仔畀你，9成係對你有意思，起碼我未見過男仔送公仔畀豬扒fd

而個男仔知你有男朋友，都仲要送公仔畀你，佢唔單只好有可疑，直情係居心叵測

肯定係狗公嚟

臭西

簡單嚟講，樓主你男朋友都係男人嚟，男人好清楚男人嘅諗法
我諗佢都係擔心你身邊位狗公成日靜雞雞乘虛而入
始終普通異性朋友送公仔，係有少少over咗